[
	{ "id":"1","question":"牛顿第二定律（乘积形式）","answer":"F:ma" },
	{ "id":"2","question":"sin&#178;x+cos&#178;x:?","answer":"1" },
	{ "id":"3","question":"湛江一中电脑室在几楼？（数字）","answer":"6" },
	{ "id":"4","question":"湛江一中有多少所分校（数字）","answer":"3" },
	{ "id":"5","question":"湛江一中校长名字","answer":"郑军" },
	{ "id":"6","question":"DNA的中文名称","answer":"脱氧核糖核酸" },
	{ "id":"7","question":"一中的哪位师姐获得了10m跳台奥运冠军","answer":"劳丽诗" },
	{ "id":"8","question":"11111*11111:?","answer":"123454321" },
	{ "id":"9","question":"一中门口的路叫什么","answer":"南方路" },
	{ "id":"10","question":"T2噬菌体A+G占全部DNA的比例是（数字加百分号）","answer":"50%" },
	{ "id":"11","question":"纷吾既有此内美兮，____________。","answer":"又重之以修能" },
	{ "id":"12","question":"惟草木之零落兮，____________。","answer":"恐美人之迟暮" },
	{ "id":"13","question":"历史上称为中国共产党生死攸关的转折点的一次会议是？","answer":"遵义会议" },
	{ "id":"14","question":"坐地日行八万里是指哪条纬度线","answer":"赤道" },
	{ "id":"15","question":"printf(&quot;%-4d&quot;,10)的输出结果是","answer":"10  " },
	{ "id":"16","question":"函数f(x):|x|的奇偶性如何","answer":"偶函数" },
	{ "id":"17","question":"我国照明用电的频率是___Hz","answer":"50" },
	{ "id":"18","question":"北美五大湖中面积最大的是","answer":"苏必利尔湖" },
	{ "id":"19","question":"北美五大湖中完全在美国境内的是","answer":"密歇根湖" },
	{ "id":"20","question":"亚马逊河流域附近的气候类型为：_____气候","answer":"热带雨林" },
	{ "id":"21","question":"RNA的基本单位是","answer":"核糖核苷酸" },
	{ "id":"22","question":"C++函数 const char * hello(){ return __func__; }, 的返回值是","answer":"hello" },
	{ "id":"23","question":"辛亥革命在哪年爆发？","answer":"1911" },
	{ "id":"24","question":"VB.net中声明抽象类的关键字","answer":"MustInherits" },
	{ "id":"25","question":"C#中声明抽象类的关键字","answer":"abstract" },
	{ "id":"26","question":"影响化学平衡常数的因素是","answer":"温度" },
	{ "id":"27","question":"方程 ax&#178;+bx+c:0 有两个相等的实数根，则 b&#178;-4ac:?","answer":"0" }
]